廢老點會想知殺人定強姦

廢老就係無腦。除左識睇女，就利益。簡直啲講，用JJ諗野。殺人？唔想知。強姦？條女大唔大波。姐係咩意思？講下做運動既好處，對香港有咩好，對藍絲有咩好，對廢老有咩好。打飛機都知對條J好先打啦。做運動有咩好？無人知......

佢哋無腦咪啲字大隻啲，簡單啲，佢哋咪明囉。佢哋就係諗唔明，諗唔明就唔信囉。屌，用JJ諗下佢哋諗咩。

利伸 中文差

睇唔過眼，大家有啲離地，諗一諗target audiences 既大腦